每晚都瞓唔到 每日都好想死

巴打發生咩事呀

呢半年都係咁哈哈

我都瞓唔到，做咩事咁睇唔開？

我明

瞓唔著我通常都唔瞓，直接打機

安眠藥都唔得？

Why

我之前冇事 近呢一兩日唔知點解失眠瞓唔到

同我一9樣

飲酒 飲咗兩shot即刻瞓到豬咁

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

估唔到有同路人 呢兩日明明無瞓晏覺 到夜晚會心跳加速訓唔著 會唔會我地已經被選中左？

係咪發生一啲事情，所以令到你訓唔著啊？

我都唔知幾耐係可以一覺訓天光
訓唔到真係好痛苦